\section{Thiết kế kiến trúc hệ thống}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\linewidth]{content/chapter5/images/kientruchethong.png}
	\caption{ Sơ đồ tổng quan kiến trúc hệ thống}
	\label{fig:flip_book}
\end{figure}

Hệ thống có 3 module:
\begin{itemize}
	\item Trò chơi cờ tướng: là chương trình cung cấp giao diện và những tính năng như: lùi nước, xin hòa, lưu bàn cờ, ...
	\item Engine: là chương trình nhận vào một  chuỗi FEN và trả về một nước đi tối ưu. Khi trò chơi cờ tướng ở chế độ người chơi với máy. Khi đên lượt máy chơi. Trò chơi sẽ gửi dữ liệu sang cho engine để engine tính toán nước đi.
	\item Công cụ nhập liệu: là chương trình hỗ trợ người dùng nhập các thế cờ và nước đi tương ứng vào database.
\end{itemize}